[急]請大加幫幫手簽依個聯署, 等班狗冇子彈用

大部分子彈同TEAR GAS都係MADE IN USA
依條聯署就快過期, 8月5號, 等番一星期
唔理有冇效都好,希望大家可以簽左先
希望可以阻到班狗補給

推

簽左幾十個
有用咩

推！
記得開email confirm 呀

你睇睇樓主既聯署，證明泛民「和理非」腥講人好撚偽善，燒到埋身才投票！幾日前個聯署只係得2萬8幾咋，但而家就啱啱超過10萬簽名！投個就到期既聯署把撚咩？港共正苦「官商鄉黑警共」機器仲恐怖啦！！

邊撚個真．香港人要乞求美帝支援呀？只係借你個平台作公投咋…

班泛民「和理非」腥講人明唔明個問題唔止喺差狗到架？係連醫生、護士、法官都無品囉！唔通又整幾廿個聯署，逐個人、逐個機構禁止呀？？